翼唔想返屋企😪

😪

我陪你囉

咩樹

一齊唔返

😷

近期好大壓力 唔想見任何人🖖🏻

陪你睇急症咁話

仲有人認得翼

Facetime 語音

算啦 呢度得一個會員有我tg🙁

我有

當然 翼狗

我有但唔記duck咗邊嗰打邊嗰

而家已經唔放得tg

去吹下風食下宵夜

乖啦
返屋企

I love you

想要翼妹嘅tg

寶寶

麵包妹

翼翼咁高人工咁高職位
大壓力都好正常...

講樣野你知
聽日要準時返工
準備好利是未？

條友返咩

銀行高層

去酒店瞓晚 比自己靜下 我以前都試過

犀利 睇條友戇鳩鳩原來高薪厚職

好耐無見

網上愈on9
現實愈有料...

翼b嚟我屋企

我最近都有呢種衝動 欣欣 你之前訓邊間

巴打 犀利犀利

翻mega box

b

落樓下散左陣步

金仔
家家有本難念的經

弘b

屋企野？

各方面啦

仔仔呢？
一定你仔仔無陪你
所以你咁唔開心喇

早晨

我瞓過嘉湖海逸 ， 天秀天一 ，

原因因為近屋企，見鬼打可以打的走

不過天一 真心唔值呢個價

rich dou cls

翼

我都想rich
但有時真係想搵一兩日自己靜下

me poor as fuck

好好啊
不過佢近排買左架好嘈既洗衣機
雖然所有衫都係佢洗 不過因為佢次次都係我放工最攰九點幾八點嗰陣洗 我炆到仆街 成日罵佢

Rich弘養埋翼得唔得

衰鬼 改左名唔認得你